(突發)鬼佬好痴線,5蚊港紙做一枝火箭炮!!!

即刻檢舉影片,驚香港班暴徒見到

五大訴求 義士一個不能少
721 三點維園 頭盔 電筒 每人一個

我無嘢講

CLS 我冇嘢講

push

痴線嫁,加條藥引,用白砂糖就可以做遙距炸彈
又檢舉一段片

基本上呢嚿嘢有一個致命缺點
好難操縱飛幾遠 同埋方向好睇風向
所以其實用程度唔高 你當同水火箭差唔多

好暴力 唔好俾啲暴徒見到

用支火箭帶標語一飛上天

強烈譴責暴力行為

好可怕
唔好比暴徒睇到

kno3 唔難整
好似有得買
有冇巴絲知邊度有得買？

咁樣意義唔大

我記得好似可以搵到啲實用啲

好恐怖,YOUTUBE一定要下架!!

有冇人知點樣加快YOUTUBE檢舉速度?

love peace

巴打我地應該要阻止有人去整呢D野
太危險啦
KNo3 肥料架, 5金鋪都有
要阻止人去買

藍色呢

目無法紀 芬達+潔廁德 一睇就知會TEAM KILL, 痴Q線
我準備去報警了

真係好恐怖
巴打快d去5金鋪買晒佢
如果俾暴徒得到就好大鑊

聽講kno3可以自己整
去藥房買d急凍冰袋，入面有硝酸銨
去超市買低鈉鹽，入面有氯化鉀
溝埋做喺kno3
為咗防止暴徒去買
我哋愛國愛港嘅連登仔都要快d賣晒佢哋返屋企
防止港獨分子暴動

一定要報海關入境食環殮房殯儀

巴打會出氯氣毒死人

痴撚線，唔好推

香港政府一定要取消PHY CHEM BIO

仲要禁賣食鹽
齊齊無油無鹽
健康飲食

建議政府唔比人再讀科學 同摺哂所有LAB

全部人唔讀理科，轉文科
讀完中史，西史 之後更加仇共點算好？
[url]純kcl 同 KMno4 邊度有得買？[/url]

如果俾d暴徒加d碎石係去咪仆街 痴線

KMnO4 常用作消毒劑、水淨化劑、氧化劑、漂白劑...太危險xx(xx(xx(xx(xx(

果D濃度稀到咩咁喎
頂盡都係4-5%

識Chem真係好重要 Mr white

文科仔睇完覺得好神奇

721 見

e個野用得好真心破盾陣唔難
裝啲咩附加野上去射過去都好有用

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

唔好再推，俾班暴徒睇到就大鑊

不切實際嘅野就咪推上黎啦

呢個野威力好強？

推

好危險！ 要檢舉先得

不安已檢舉youtube又想屈連登搞事
唔該樓主過主返去bady kingdom

痴撚線，千祈咪亂試

真係要檢舉晒佢，唔好俾人哋睇先得

好恐佈囉 檢舉

大家一齊學下科學

毫無殺傷力 盞比人制造話題

煙霧彈先岩

好危險！切勿散播！

唔好再回呢個post please

如果水平飛嘅話
中學物理學術討論

唔好post D on9 嘢啦

咁暴力嘅嘢俾港獨暴徒見到點算

口袋弓箭
「之前被同學射過一次，然後就⋯⋯流血了」
「半枝竹筷射進去（西瓜）耶」

管（任何管都ok）+氣球（大size細size都得）=弓
你諗到嘅所有塞得入去嘅野=箭

有冇巴絲試下入漆？唔知液體得唔得

+1

痴線鬼佬
做埋d暴力野 香港人唔受呢套！
推俾所有人睇到外國有幾暴力

勿推

台灣塵爆仲危險

好好玩

真係唔啱囉用呢d野

糖好似話係可以助燃
之前睇過段片話如果雞尾酒加糖嘅話會燒得仲耐

鬼佬亡我國之心不死

強就唔強
重點係可以好遠射過去
亦可以係支野上面再裝野等射到過去爆

化學科仲危險過通識科

痴撚線 我冇野講

呢碌野心理震懾力滿分

哇屌啲鬼佬真係暴徒黎 dislike

首先啲信號煙會焗到自己友

睇到眼都突埋，配合無人機，個射程...

我愛科學

痴撚線嘅咩，反對暴徒，唔好再推

Mon post狗可以出去了

start from 5:55。呢個真心痴線，如果可以增加個黏度，不得了。

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

戒鹽啦一於

檢舉先

支持 但有D難

萬樂珠, 可樂

次次講完diy乜乜乜乜都冇實踐到

等成兩個鐘先有化學反應

「環保」！廢紙自製魚桿

中學讀phy chem bio整到成班暴徒

呢個先勁，倒落膠水樽度，一分鐘後隨時變火海，
都係果句：你懂的，危險勿試！

巴打 我搵左你好耐
麻煩你覆一覆我

痴撚線香港咁多暴徒，連登仔要快啲檢舉

無人機空投？

blocked

唔係potassium nitrate先係炸藥咩,而且要加S同active charcoal要叫真係炸藥
KMnO4係好common嘅[o],有管制？

利申：chem撚

好暴力

海關睇到實
你話啦

我冇野講

又啱嘅，除非做lab，如果唔係都好難有

Push

想推呢個好耐 好易做到

畢生受用

如果可以喺水彈入面爆就正

哇，暴徒

哇 ！！！

最主要份 nitrate 就最難入手

好暴力 唔好比bk同香討班暴徒見到

其實個原理係點？

Mass 太細...靠嚇都可以
實際作用不大

五金鋪真係有？

wtf

721金鐘見

小心暴徒非法改裝呀

Up

我冇嘢講

癲

唔好推

[長文]家有一老，如有一寶

對住水馬陣 掉入去好有效

推學術討論！

半夜推，頂推住啲推垃圾post既「人」！！！

推緊721 post上熱門

幫手狂推，連儂牆全面進場，懷疑三毛轉風向

真係好過份，同將啲乾冰加可樂有咩分別

唔想再見到警察叔叔係前線咁辛苦，千祈唔好傳開去

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊

垃圾post

幫手推 互相推

提防三毛帶風 推721 post.
［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

嘩

好暴力呀, 好恐怖呀, 大家唔好推呀

7月21日

時代革命 香港獨立！

讀Science真係好危險

今晚維園仲有音響儀器要放通宵 好危險⚠️

深圳羅湖藥房有

推！

個頭點火
打橫直射？

咁點得㗎

推，放工要阻止人買先

唔打得都嚇得

呢幾日都熱 冇咩風

唔好推啊

pk 啦.. 我睇啲末日喪屍片係講肥料可以用黎做燃料

721

香城online

政府：有暴徒甚至自製火箭炮衝擊太空

彩色Smoke

係火箭炮個頭度 多加一條藥引 然後加啲smoke粉末(彩色)，狗乜都睇唔到。

又係啲得個9up既post

咁易整又危險，千祈唔好射人呀，射盲都似

一定係元朗鄉黑又要做戲

REPORTED

Pishhh

無藍色既

應該係錫紙同潔廁入面既酸反應
廁所液入面d氫or氧會放出來
到一個點就爆
其實無咩用等2個鐘又不可控

KNO3+通渠水撈埋浸綿花雪一晚拎番出嚟揸乾 不過要小心放熱反應

呢個放煙花?

係

俾人沒收左成本昂貴。

maybe

colored dyes

7.21見